一人n首傷心果陣會聽既歌

雨愛
給我一個理由忘記
修煉愛情
她說
擱淺
安靜
我好想你
聽海
其實仲有好多

台灣啲歌麻麻

你不會

ching 有咩好歌介紹

不許你注定一人

聽撚到我喊

有誰共鳴

屌

咁誇？

可以了

活著多好

come on sweet death

只知應覺失了蹤
還要去過生活
很愛一個人

我本人

無眠
月球上的人

Gun n roses- Don't cry

其實傷心都係聽d傷心情歌，開心先會聽開心既歌

不如不見

這麼近那麼遠

無題

寧願最傷心的給我自己
分開以後
方圓幾里
紳士

耿耿於懷

push

目黑

傷心的人別聽慢歌

羅生門
一聽到個前奏已經喊到收唔到聲

Katrina
黑洞
一切還好
改造人
黑暗中漫舞
不如不見
人來人往
傾城
垃圾
我甚麼都沒有
長相廝守
我的天
春秋
曖昧
演員
查無此字
無非一聲掰拜

中：張敬軒-悲劇人物

英：Demi Lovato- Heart by heart

日：NU'EST-Na.Na.Na.淚

韓：Mad Clown & Kim Ma Young- Once again
NU'EST-Goodbye bye

你就不要想起我
如果有如果

The scientist
有種淡淡既悲傷

絕

你不是好情人
不做你的情人

冷雨夜

觀眾

Time of your life
On melancholy hill
How to disappear completely

下雨了- 薛之謙
怎麼可- 張敬軒

閉目入神

周國腎一堆

快樂頌

徐小鳳的喜氣洋洋

夜闌靜

我不願讓你一個人

If you

make you feel my love

你在煩惱什麼

你不是真正的快樂

Sleep don't sweep

自動棄權
暗戀過 結局呢

農夫 重新找到你

夜曲